係咪低瑞地方先有人無啦啦彈出嚟同你抺車

再屈鳩你錢

係